有冇睇今日蘋果到依家死左幾多人？

屌 個list長撚到
香港人唔該全部save低呢張圖
當你覺得攰就開返出黎望一望

睇到未？

睇清楚未？

完全沒有可疑

全部都係我地嘅手足
一個都不能少
推

我覺得冇可疑

日日都有人死嫁嗨

仲有幾多未比人發現
夠一版全版

good morning sir

完全好正常，斷腳冇血。你又唔係法醫，你又知斷腳唔會冇血？

好灰
俾好多群組睇 冇咩人有反應
點解可以自我成咁。。。手足黎架

參見皇軍
唔好打我呀

事實真係前線=condom
我知好難聽不過唔到我唔信

高清版

謝推post

p牌幫推

事實，靠人打救就等仆街。

做咩死圖？

日日睇咁多
一次過睇個震撼感覺

我話冇可疑就冇可疑啦

推到全部手足睇到

但願沉冤得雪

我睇到毛管戙
唔知點解一見到同彥琳有關嘅野我就會毛管戙到停唔到

手足

上面good morning sir 係咪on9

P牌唔慣睇user name都正常既唔笑同路人

開心些牙

鮮活人命

六四冇死人
學生和平散去

推

你又知人地唔係法醫？
屎好唔好味？你係咪要食過先知呀

依位同志思想唔太得
又要改改造

黨話冇可疑，就冇可疑
黨話冇血，就冇血
黨話睇唔開自殺，就自殺
黨話盲人偷睇國家機密，就盲都可以偷睇國家機密

男子上吊 荔枝角收押所

無可疑 Dllm死黑警

樓主講反話

北韓
同
中國
分別係邊？

你講得啱
問人去唔去悼念會
個個藉口多多，又遠又累又打機又忙
我放低把刀，由流浮山去將軍澳都係咁
利申 非流浮山刀手

冇睇名
自膠

無人講？

不如貼出嚟？

24/9 男子上吊 荔枝角收押所

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

廣告
邊個有心人登

蘋果做到野

真心一問 點解無親友肯出唻講有可疑？
唔通咁多人都係被禁聲
因為香港不嬲多自殺 唔想太杯弓蛇影

明顯有問題既例如斷腳無血屍體 跳海雙手僵直呢d就真係需要揾真相

真，見到好震撼

好恐怖天佑香港人

其實應該整合下有邊啲人失蹤,,然後有邊啲人死咗..

蘋果自己登我估

cls..

全部冇可疑..

大家吾好忘記佢地既付出也
香港人 加油！反抗！

Mon post狗見到未？
百幾條人命呀，你個良心去撚咗邊度？

好耐無買報紙
一陣要去買

黨話無問題

長到唔怪得有消防話
呢排加起黎既屍體發現係佢入行以黎既總和

Lm

shit is crazy

我愛國愛黨

唔好殺我呀

我掉你落街 睇下你有冇血呀不如

有冇人仲想休息

只有勝利先可以幫死去的手足報仇！唔好再做偵探！專心行動！

咁撚多？

P牌推一推

屌 樓主講咁多句 大家係冇睇名 定曲圓唔識分

屌 死黑警

push

點解要highlight個個？

我講多次我唔係曲
係直

Really sad

彥霖

你哋肯出去未

記住save低先

其實有無人/大學可以做個實驗
搵兩隻真豬
1）死內半小時，由15樓掉落街
2）死後2-3日，由15樓掉落街
睇下個分別
個答案應該好明顯
再唔係用翻physic 計埋gravity of earth(9.80665 m/s2)
模擬翻個人跳落黎個力
咁其實會唔會無得抵賴？

第一次開post有人覆

個個心唸唔係捉到我咪得

好震撼

黨話冇可疑
唔信黨？.？

根本有人有心上黎放料
然後就每次都有浮屍、被跳樓
有心比我地知係邊個做
但我地又得少少料唔夠入佢地

目的只有一個: 想嚇大家

你甘樣 我地係唔會驚架！

Push

有冇清d既字既版本
做文宣

COPY 做文宣

30年前殺人政權
著左西裝
都係殺人政權

我冇用

咁大型既騷擾 示威 難聽d暴動
持續四個月
起碼3，4位數字 受傷
但無人死亡

難道同64 都係無人死

細個睇肉民，聽佢話咩冷血殺人政權
心諗佢on99

幾多個？好難數

好心痛

駛乜睇係邊個
擺明曲

唔記得邊度睇左段文字覺得好有道理
意思係死左ge 人唔係要去懷緬、悼念
而係要用勝利去告慰佢地

而家d 浮屍、跳樓好明顯係有問題
但我地可以點？
有證據都鋤唔入黑警
何況冇實質證據，但花左大量人力精神去做偵探

手足死左固然難過憤怒
但我地更加應該打蠃呢場仗先對得住佢地
因為蠃左就可以一次過清算黑警同政府
蠃左先對得住d手足
你估手足想我地拜佢多d 定打蠃場仗多d?

每幾日就有人死
如果經常俾偵探post洗版
主線真係會失焦

如果有人認同我
請分享出去

打錯字係騷亂

我覺得有可疑喎
日日都有戰爭罪行發生㗎啦

上吊會唔會係被鏈死

全部剪低！
日日係post整合跟進

五大訴求！缺一不可！

做乜撚嘢呀你衝出黎柒

應該係冇人知

真
我地可以做嘅就係繼續行落去
革命成功之後 佢地亦都會沉冤得雪

李旺陽佢夠話無可疑
共產黨可以千秋萬代
有無人信？

冇錯，用死亡恐怖黎嚇人

不共戴天

之前Solomon Yue話想要死者嘅list
可唔可以send 尼幅圖俾佢？

[push

哇屌 ， 心頭一酸

印黎sd比高官等佢地訓得好d

剩係政府逼到啲人咁絕都已經導致自殺率上升
心理健康影響都係好大件事

幾個月死咁多個你話無野邊個信？

要推上國際

死因無可疑

有冇人可以scan低做紀錄？share出黎

Tui

點解咁都叫無可疑

不能忘記

其實香港每日有50個人死

真的

save左啦

冇力嘅時候要睇下
要對得住手足

死左252人
唔計9/10位以死明志嘅烈士
大家撐左4個月唔好放棄啦

林奠害的！

可以

恐怖...

將來整個烈士紀念碑

屌 多撚到

呢個一定 死嘅人數太唔尋常

你係戇鳩我覺得冇可疑

…

替天，行道。

被自殺推動自殺⋯⋯真係好黑暗 頂住

2019年香港自殺資料統計

其實北韓有無愛支病人咁愛國

We won’t forget
We can’t forget

我都有講過要貼係連儂牆

替天行道

咽已哽

未試過咁多人覆
但我寧願冇人覆
冇人死
冇人理我

弱智仔連咁撚曲都唔明就咪撚上連等啦傻閪

痴線 長撚到

梁凌傑

香園圍呀
屌你老母 藏屍地點

二百幾人

痴線算啦
唔係個個一入來接受到
我大大話話上左九年
一生9毛就開始上，先接受到。
曲下有時開心d
好似係

唉屌，連儂見

有冇諗過

推。

如果果一日

你跑慢d，入左狗署

屌起曬雞皮

其中一個名就可能係你

推
我哋同港共政府有不共戴天之仇

但我地可以做咩？

驚？

六四開槍。驚！
一世收皮。連你個仔
個仔
個女
個仔
都。要驚

自殺姐
日日有人自殺好正常

咪亂諗啦

唉

認同

如果有一日被射死果個係我

我希望死前講
民不畏死，奈何以死懼之。

良心矣

推行動post

網開一面。老人家係講魚網唔係法網

Pish

光復香港之後要覓地立烈士碑

支持你

推！

要去到乜嘢層次先會殺咁多人都無事？
梗係去到特首或以上啦
屌你老母林奠，雜總

行動post

貼牆

thanks

不過下面有張全圖

Popo hii

我係中立囉好冇。
兩邊都有唔同理據
日日都有人死嫁啦。
六四有冇死人？
理性小小，fc左未？

屌

切記
沿路一切停泊車輛 必須留意車上有無人
中年 短髮 中性打扮口罩狗會拍攝
單機手足請保持距離
已組隊手足亦時刻留意身邊狀況
刷經打副本有限時 不要沉迷
撤退唔好再聚埋一堆

打狗救人
打狗救人
唔期望打死狗 只希望救到人

冇可疑好冇

偽中立 真popo
剛死的人斷腳係會流血
網上有資料都要扮中立唔係popo係乜

成日唔明，警察成日話無可疑無可疑，究竟點先算有可疑

你斷過腳未？
依家黨話唔會流血就唔會流血
理性小小。信党

你知道太多了。
小心

俺爱国爱党，那些人罪有应得，我不想被自杀

殺人犯一定有報應

駛乜法醫，有少少常識都知，生勾勾跳樓，個心臟仲未停哂，仲泵緊血，個傷口肯定會有好多血流出嚟。

一定要討回公道

Pushhh

不过俺做不到真爱国。 真爱国是持外国物业和护照。 之后大叫中国真美好。 我不够金钱做爱国人士

又多一個要思想改造

一齊同我講冇可疑

愛國愛國

好想喊

愛美國愛美國

抵死

反中亂港，抵比人強姦

點解可以無名
屌佢老母閪
強烈要求公開死者身份
香港好多失蹤人口
如果有家屬發現屋企人唔見咗
請搵鄺仔幫手公開逼黑警發佈資料

真

名都無
反中亂港之人
係冇名的

利申唔係話張list無名
而係入面好多都係無名屍

PUSH

無名係正常
冇可疑

RIP

仆街政府...................

痴撚線
有冇數據睇返 上年同期有幾多單自殺 仲要係冇遺書
究竟黑警殺左幾多人

咁曲都睇唔出咩

全撚部冇可疑屌你老母

我哋一定要贏

真係睇到好撚嬲

沉冤待雪

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

抽氣扇

依個係年青中醫嚟㗎，媽媽網有網民推介。仲要收押所上吊未死得，都唔知係咪，多數都係被屈上吊，押去醫院被殺害。有醫生被殺，醫護唔出聲？法官唔出聲？殺犯妨礙司法公正

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

全部無可疑

大家唔好放棄啲手足

......

買咗

推
星期日一撚定要出

仲有冇藉口去休息？
當有人為呢場運動付出咗生命
佢哋唔可以再見到重光香港
你仲可以心安理得訓係床到嗎？

其實係咪單單都影到有屍？

先咁講咩
自殺既正常都寫遺書

咪係,新聞都大把,腦醬+一地血是常識

發現咗都咁多
未發現嘅會有幾多

唔敢信
真係好想有人可以揾到真相
唔係估估下 有證有據
有無媒體做到 多多錢都科
大j個一百萬夠俾首期移去台灣啦
有無狗狗肯爆野保住自己同屋企人！

好撚痴線
一開始睇以為係聯署
但一見到15歲少女

推！！

Push.

樓主可唔可以借圖開post
轉咗做文字資料，圖裡面118人，應該係蘋果抽出黎覺得可疑嘅個案
做咗少少重點統計
定係用返呢個post?

佢地死唔眼閉呀

嘩屌死咁多人，唔講以為戰爭kia

仆街！我要見到班黑警吞槍陪葬！

唔會亦不敢忘記咁多位烈士

我會喺煲底除罩嗰日為咁多位烈士
上一柱清香

字太細

呢個氣氛，係

香港人真係三分鐘

Agger

有睇過其他po一個comment
每年大概有200條冇人認領嘅屍體
就算拋左岀黎都唔會有親友講野
如果d狗呢兩個月用呢d屍扮自殺
再係間唔中加插一兩個被自殺手足

冇所謂。我都係第一次開post有人理。
推得起就得

屌 唔記得打埋conclusion

所以相信apple呢個list上面有大部分係棄屍
而中間夾雜左手足

屌你老母政府

但冇遺書
係正常？

冇人認領嘅屍體唔一定係自殺
可以病死或者死於意外
但冇親人認領

行得幾辛苦都比唔上義士受既苦

pushhhh

推推推推推推推推推推推

我啲曲就話少人明正常。你咁撚曲啲人都唔明，連登無撚得救。。

我諗應該推唔起，post 埋統計資料呢邊，但係成個list 好長就擺喺另一邊算

［沉冤待雪］RIP 誰殺死他她他和她 118可疑個案數據統計
Data:
可疑個案:118 男:69 女:49
墮樓:94
上吊:12
浮屍:11
死因秘密:1

義士死諫:5
冇遣書:105
遣書？:2
無括號(有遣書但個案可疑？):2
06/9 男子墮樓 觀塘
22/9 女子上吊 屯門
乜都唔知:3
死因秘密 乜都晤知:1

值得額外留意個案:
02/9 沙田官中男學生離世（死因秘密 乜都晤知）
12/9 女子墮樓 太和邨（冇遣書 5便衣在埸發現？）
22/9 15歲少女浮屍 油塘（冇遣書）
24/9 男子上吊 荔枝角收押所（冇遣書）
08/10 黑衣女子浮屍 鴨脷洲（冇遣書）

當中有可能有好多水份呢，其實只係普通死，唔關事

有冇手足可以問蘋果拎原稿，譯做英文，Tweet俾Solomon Yue同美國參議員

。。。

可疑個案
6月:14
7月:20
8月:18
9月:52 (等於6-8月加埋)
10月1日至10月10日:14
...

dklm

可以點算，證明唔到

我哋今鋪失敗就真係乜都無，我諗其它group都係集中返行動
唔好太沉迷做神探，推返多啲行動post，沉冤先至會有得雪嘅一日

Just do it

黑警

條友係咪唔識排字

推得起

啱呀，贏左先有得報仇

啲人肯面對事實未

殺左最少過千人

有冇咁多

一個都不能少

唔可以慣。慣就xxx

強貼

六四冇人死好冇

希望係咁

佢地睇唔開自殺姐

唉唔玩膠了
各位save低
貼牆又好，得閒睇睇又好
無論各位受莫大的痛苦都好
都比唔上死去的手足一分
唔鼓勵做任何事
但
做得出某d野就預左有相應的後果
怕，就唔好做
做，就唔好怕

Suspicious Suicide Cases by Apple Daily Hong Kong:118
Male 男:69 Female 女:49
Person Fell From Height 墮樓:94
Hanging 上吊:12
Floating Dead Body 浮屍:11
Classified 死因秘密:1

Died a Martyr 義士死諫:5
Without suicide note 冇遺書:105
Suicide note(Unknown) 遺書？:2
Without brackets(Probably suicide case with a suicide note) 無括號(有遺書但個案可疑？):2
06/9 男子墮樓 觀塘
22/9 女子上吊 屯門
Know nothing about the death 乜都唔知:3
Classified, we know nothing about it 死因秘密 乜都晤知:1

Cases that are very suspicious 值得額外留意個案:
02/9 沙田官中男學生離世（死因秘密 乜都晤知）
The death of a high school student is classified

12/9 女子墮樓 太和邨（冇遺書 5便衣在埸發現？）
Five police officers in plain clothes were there to report the death in the first place

22/9 15歲少女浮屍 油塘（冇遺書）
A floating dead body of a 15 years old girl

24/9 男子上吊 荔枝角收押所（冇遺書）
A male hanged himself in Lai Chi Kok Reception Centre during custody

08/10 黑衣女子浮屍 鴨脷洲（冇遺書）
A female floating dead body dressed in black like a protester

Suspicious Cases 可疑個案:
Jun 6月:14
Jul 7月:20
Aug 8月:18
Sep 9月:52 (等於6-8月加埋 equal to the number added up from Jun to Aug)
(Oct 1 to Oct 10) 10月1日至10月10日:14
...

Data:
Date Case Venu (Remarks related to having a suicide note or not)
12/6 女子墮樓 慈樂邨（冇遺書）
15/6 女子墮樓 慈樂邨（冇遺書）
15/6 男子墮樓 時代廣場（冇遺書）
15/6 男子墮樓 太古廣場（義士死諫）
19/6 女子上吊 彩蒲苑（冇遺書）

23/6 女子墮樓 天悦邨（冇遺書）
25/6 男子墮樓 香港仔（冇遺書）
27/6 男子墮樓 尖沙咀（冇遺書）
28/6 女子墮樓 安定邨（冇遺書）
28/6 男子墮樓 漁灣邨（冇遺書）

29/6 女子墮樓 油麻地（冇遺書）
29/6 女子墮樓 嘉福邨（義士死諫）
30/6 女子墮樓 香港仔（冇遺書）
30/6 女子墮樓 中環（義士死諫）
02/7 女子墮樓 北角（冇遺書）

03/7 女子墮樓 禾輋邨（冇遺書）
03/7 女子墮樓 長沙灣（義士死諫）
05/7 男子墮樓 尖東（冇遺書）
05/7 男子墮樓 天馬苑（冇遺書）
06/7 男子墮樓 宇晴軒（冇遺書）

09/7 男子上吊 港島半山（冇遺書）
09/7 女子墮樓 廣林苑（冇遺書）
10/7 女子墮樓 兆安苑（冇遺書）
11/7 女子墮樓 廣福邨（冇遺書）

12/7 男子墮樓 鳳德邨（冇遺書）
16/7 女子墮樓 華貴邨（冇遺書）
16/7 男子墮樓 景盛苑（冇遺書）
16/7 男子墮樓 長沙灣（冇遺書）
20/7 男子墮樓 何文田（冇遺書）

22/7 男子墮樓 廣源邨（冇遺書）
23/7 女子墮樓 興華二邨（冇遺書）
24/7 男子上吊 彩圍邨（冇遺書）
25/7 男子浮屍 新海旁街（冇遺書）
31/7 男子墮樓 長亨邨（冇遺書）

02/8 男子墮樓 灣仔道（冇遺書）
05/8 男子墮樓 馬鞍山（乜都唔知）
08/8 女子墮樓 美田邨（冇遺書）
09/8 14歲少女墮樓 油麗邨（遺書？）
09/8 女子墮樓 鴨脷洲（冇遺書）

09/8 男子上吊 尚德邨（冇遺書）
15/8 男子墮樓 元朗（冇遺書）
18/8 男子墮樓 富山邨（冇遺書）
20/8 16歲少男墮樓 鰂魚涌（冇遺書）

23/8 女子墮樓 沙田（冇遺書）
23/8 男子墮樓 紅磡（冇遺書）
26/8 男子墮樓 順天邨（冇遺書）
28/8 女子墮樓 中環（冇遺書）
28/8 男子墮樓 東涌（遺書？）
29/8 男子墮樓 油麻地（冇遺書）

30/8 少男上吊 屯門（冇遺書）
31/8 男子墮樓 深水埗（冇遺書）
31/8 女子浮屍 西環（冇遺書）
02/9 男子墮樓 福榮街（冇遺書）
02/9 16歲少女墮樓 友愛邨（冇遺書）

02/9 沙田官中男學生離世（死因秘密 乜都唔知）
03/9 女子浮屍 天星碼頭（冇遺書）
03/9 男子墮樓 柴灣（冇遺書）
04/9 女子墮樓 東涌（冇遺書）

04/9 男子墮樓 葵聯邨（冇遺書）
04/9 女子墮樓 嘉盛苑（義士死諫）
05/9 男子墮樓 石硤尾（冇遺書）
05/9 女子墮樓 水泉澳邨（冇遺書）
05/9 女子墮樓 灣仔（冇遺書）

06/9 男子墮樓 長安邨（冇遺書）
06/9 男子墮樓 觀塘
06/9 女子墮樓 葵青（冇遺書）
07/9 女子墮樓 鴨脷洲（冇遺書）
07/9 女子上吊 將軍澳（冇遺書）

07/9 男子墮樓 理工大學（冇遺書）
11/9 男子墮樓 秀茂坪邨（冇遺書）
11/9 男子上吊 屯門碼頭（冇遺書）
12/9 女子墮樓 太和邨（冇遺書 5便衣在埸發現？）

13/9 男子墮樓 南區（冇遺書）
13/9 男子墮樓 清頌樓（冇遺書）
14/9 19歲少女酒店上吊 上環（冇遺書）
14/9 女子墮樓 灣仔（冇遺書）
15/9 女子墮樓 欣明苑（冇遺書）

16/9 男子墮樓 龍華樓（冇遺書）
16/9 女子浮屍 將軍澳（冇遺書）
16/9 女子墮樓 北角（冇遺書）
18/9 男子墮樓 安定邨（冇遺書）
18/9 男子墮樓 坪石邨（冇遺書）

19/9 男子墮樓 平真樓（冇遺書）
20/9 男子上吊 飛鵝山道（冇遺書）
20/9 男子浮屍 淺水灣（冇遺書）
20/9 男子墮樓 田景邨（冇遺書）
20/9 女子墮樓 廣林苑（冇遺書）

21/9 男子墮樓 沙田（冇遺書）
21/9 男子上吊 元朗樹上（冇遺書）
22/9 女子上吊 屯門
22/9 15歲少女浮屍 油塘（冇遺書）
23/9 男子墮樓 香港大學（冇遺書）

23/9 男子墮樓 雅蘭閣（冇遺書）
24/9 男子浮屍 荃灣（冇遺書）
24/9 男子墮樓 東旭苑（冇遺書）
24/9 男子上吊 荔枝角收押所（冇遺書）

25/9 女子墮樓 荃灣天橋（冇遺書）
25/9 男子墮樓 馬鞍山（冇遺書）
25/9 男子墮樓 葵盛西邨（冇遺書）
25/9 15歲少女墮樓 大角咀（冇遺書）
26/9 男子墮樓 彩福邨（冇遺書）

26/9 男子浮屍 油麻地（冇遺書）
30/9 女子墮樓 黃大仙（冇遺書）
30/9 女子墮樓 秀茂坪（冇遺書）
03/10 女子墮樓 粉嶺（冇遺書）
03/10 男子浮屍 香港仔（冇遺書）

03/10 女子墮樓 西環（冇遺書）
03/10 男子墮樓 祖堯邨（冇遺書）
04/10 男子墮樓 明華大廈（冇遺書）
04/10 男子墮樓 官塘（冇遺書）
05/10 男子墮樓 將軍澳（冇遺書）

05/10 男子浮屍 大埔石灘（冇遺書）
05/10 男子墮樓 長沙灣天橋（冇遺書）
05/10 女子墮樓 順利邨（冇遺書）
08/10 黑衣女子浮屍 鴨脷洲（冇遺書）

09/10 男子墮樓 啓泰苑（乜都唔知）
10/10 男子墮樓 新翠邨（冇遺書）
10/10 男子墮樓 顯徑邨（乜都唔知）
……

腳貼地吊頸

偷睇國家機密盲

#418 隨便轉發

睇到我心寒

又唔見你死

希望沉冤得雪

好撚唔開心

睇完推行動p

記住

天道

公白

唔好信官方報出黎既數字
有好多死左都無報出黎
最簡單係失蹤人口

我DLLM

但李旺陽堅係腳貼地吊頸..

不管你信不信
反正我就信了

即係幾多個？

點解個list可以咁長 點解黑警仲唔死

12/6 女子墮樓 慈樂邨（冇遣書）
15/6 女子墮樓 慈樂邨（冇遣書）
15/6 男子墮樓 時代廣場（冇遣書）
15/6 男子墮樓 太古廣場（義士死諫）
19/6 女子上吊 彩蒲苑（冇遣書）

23/6 女子墮樓 天悦邨（冇遣書）
25/6 男子墮樓 香港仔（冇遣書）
27/6 男子墮樓 尖沙咀（冇遣書）
28/6 女子墮樓 安定邨（冇遣書）
28/6 男子墮樓 漁灣邨（冇遣書）

29/6 女子墮樓 油麻地（冇遣書）
29/6 女子墮樓 嘉福邨（義士死諫）
30/6 女子墮樓 香港仔（冇遣書）
30/6 女子墮樓 中環（義士死諫）
02/7 女子墮樓 北角（冇遣書）

03/7 女子墮樓 禾輋邨（冇遣書）
03/7 女子墮樓 長沙灣（義士死諫）
05/7 男子墮樓 尖東（冇遣書）
05/7 男子墮樓 天馬苑（冇遣書）
06/7 男子墮樓 宇晴軒（冇遣書）

09/7 男子上吊 港島半山（冇遣書）
09/7 女子墮樓 廣林苑（冇遣書）
10/7 女子墮樓 兆安苑（冇遣書）
11/7 女子墮樓 廣福邨（冇遣書）

12/7 男子墮樓 鳳德邨（冇遣書）
16/7 女子墮樓 華貴邨（冇遣書）
16/7 男子墮樓 景盛苑（冇遣書）
16/7 男子墮樓 長沙灣（冇遣書）
20/7 男子墮樓 何文田（冇遣書）

22/7 男子墮樓 廣源邨（冇遣書）
23/7 女子墮樓 興華二邨（冇遣書）
24/7 男子上吊 彩圍邨（冇遣書）
25/7 男子浮屍 新海旁街（冇遣書）
31/7 男子墮樓 長亨邨（冇遣書）

02/8 男子墮樓 灣仔道（冇遣書）
05/8 男子墮樓 馬鞍山（乜都唔知）
08/8 女子墮樓 美田邨（冇遣書）
09/8 14歲少女墮樓 油麗邨（遣書？）
09/8 女子墮樓 鴨脷洲（冇遣書）

09/8 男子上吊 尚德邨（冇遣書）
15/8 男子墮樓 元朗（冇遣書）
18/8 男子墮樓 富山邨（冇遣書）
20/8 16歲少男墮樓 鰂魚涌（冇遣書）

23/8 女子墮樓 沙田（冇遣書）
23/8 男子墮樓 紅磡（冇遣書）
26/8 男子墮樓 順天邨（冇遣書）
28/8 女子墮樓 中環（冇遣書）
28/8 男子墮樓 東涌（遣書？）
29/8 男子墮樓 油麻地（冇遣書）

30/8 少男上吊 屯門（冇遣書）
31/8 男子墮樓 深水埗（冇遣書）
31/8 女子浮屍 西環（冇遣書）
02/9 男子墮樓 福榮街（冇遣書）
02/9 16歲少女墮樓 友愛邨（冇遣書）

02/9 沙田官中男學生離世（死因秘密 乜都唔知）
03/9 女子浮屍 天星碼頭（冇遣書）
03/9 男子墮樓 柴灣（冇遣書）
04/9 女子墮樓 東涌（冇遣書）

04/9 男子墮樓 葵聯邨（冇遣書）
04/9 女子墮樓 嘉盛苑（義士死諫）
05/9 男子墮樓 石硤尾（冇遣書）
05/9 女子墮樓 水泉澳邨（冇遣書）
05/9 女子墮樓 灣仔（冇遣書）

06/9 男子墮樓 長安邨（冇遣書）
06/9 男子墮樓 觀塘
06/9 女子墮樓 葵青（冇遣書）
07/9 女子墮樓 鴨脷洲（冇遣書）
07/9 女子上吊 將軍澳（冇遣書）

07/9 男子墮樓 理工大學（冇遣書）
11/9 男子墮樓 秀茂坪邨（冇遣書）
11/9 男子上吊 屯門碼頭（冇遣書）
12/9 女子墮樓 太和邨（冇遣書 5便衣在埸發現？）

13/9 男子墮樓 南區（冇遣書）
13/9 男子墮樓 清頌樓（冇遣書）
14/9 19歲少女酒店上吊 上環（冇遣書）
14/9 女子墮樓 灣仔（冇遣書）
15/9 女子墮樓 欣明苑（冇遣書）

16/9 男子墮樓 龍華樓（冇遣書）
16/9 女子浮屍 將軍澳（冇遣書）
16/9 女子墮樓 北角（冇遣書）
18/9 男子墮樓 安定邨（冇遣書）
18/9 男子墮樓 坪石邨（冇遣書）

19/9 男子墮樓 平真樓（冇遣書）
20/9 男子上吊 飛鵝山道（冇遣書）
20/9 男子浮屍 淺水灣（冇遣書）
20/9 男子墮樓 田景邨（冇遣書）
20/9 女子墮樓 廣林苑（冇遣書）

21/9 男子墮樓 沙田（冇遣書）
21/9 男子上吊 元朗樹上（冇遣書）
22/9 女子上吊 屯門
22/9 15歲少女浮屍 油塘（冇遣書）
23/9 男子墮樓 香港大學（冇遣書）

23/9 男子墮樓 雅蘭閣（冇遣書）
24/9 男子浮屍 荃灣（冇遣書）
24/9 男子墮樓 東旭苑（冇遣書）
24/9 男子上吊 荔枝角收押所（冇遣書）

25/9 女子墮樓 荃灣天橋（冇遣書）
25/9 男子墮樓 馬鞍山（冇遣書）
25/9 男子墮樓 葵盛西邨（冇遣書）
25/9 15歲少女墮樓 大角咀（冇遣書）
26/9 男子墮樓 彩福邨（冇遣書）

26/9 男子浮屍 油麻地（冇遣書）
30/9 女子墮樓 黃大仙（冇遣書）
30/9 女子墮樓 秀茂坪（冇遣書）
03/10 女子墮樓 粉嶺（冇遣書）
03/10 男子浮屍 香港仔（冇遣書）

03/10 女子墮樓 西環（冇遣書）
03/10 男子墮樓 祖堯邨（冇遣書）
04/10 男子墮樓 明華大廈（冇遣書）
04/10 男子墮樓 官塘（冇遣書）
05/10 男子墮樓 將軍澳（冇遣書）

05/10 男子浮屍 大埔石灘（冇遣書）
05/10 男子墮樓 長沙灣天橋（冇遣書）
05/10 女子墮樓 順利邨（冇遣書）
08/10 黑衣女子浮屍 鴨脷洲（冇遣書）

09/10 男子墮樓 啓泰苑（乜都唔知）
10/10 男子墮樓 新翠邨（冇遣書）
10/10 男子墮樓 顯徑邨（乜都唔知）
……

覺得活動好亂既人入一入黎

同往年比有冇增加？

真的假不了

遺...

你老母明天死

笑左

冇可疑

無可疑

香港年度自殺率為每十萬人12.3人
反送中以來四個月應該有12.3*720/10*4/12=295人自殺
好像沒有超出正常範圍？

係，但夾雜住一兩個。
斷腳冇血
輪椅反縛
等等等等等等
同埋，咁多冇遺書？
我睇唔開死點都留封遺書

係呀，冇可疑

死左百幾個手足，大家聽日肯18區未

點解咁多負

睇唔明曲線

太震撼 見到嗰下啲眼淚即刻 係即刻流落嚟

冤有頭債有主揾班黑警

推爆佢
所有攰同好忙既人肯出黎未？
死到第幾個你先肯抽時間

係咪全都人都冇為意係樓主

訓啦

831

歷史正在重演

血 佢地幫你流左
我地又點可以放棄佢地

1

買番咁多個蛋糕去太子切，不割

竟然多成咁

警畜一貫spin嘅口脗
「你又知唔係XXXX？」
「你又唔係現場，你又知XXXX?」
「我係現場XXXX你會夠我清楚？」

就算真係跳樓有機會無乜血
你都露曬餡啦

讀多幾年書先啦
偽進垃圾

想上來帶風向

Oh no

除非死左嘅人 如果唔係斷腳點會冇血？
好似話跳樓的確未必一定出血 但係內臟就會碎曬？

集氣

rip 幾時先制裁依班有牌恐怖份子同賣港人渣。

p

長到香港人到底錯咩

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

pisj

fc 撚:
好正常無可疑
咪亂傳 fake news
炒車外國就唔信我地
未 fc 無證無據推嚟有咩用

又係send 去比 Solomon Yue

永不放棄

我地邊有能力去POPO同政法委內部查嘢?

地理位置

好沉重